[解夢]荃灣快閃有感,又話不分化?

話說今日發夢去左大埔返沙田之後跟大隊去左尖沙咀再決定落荃灣快閃

由去緊荃灣既途中keep住有睇哨兵消息已經見到荃灣部署緊有狗
成班人未到已經有狗係荃灣部署緊已經覺得鬼鬼地

到左荃灣站後大家係水牌仲傾緊去邊點玩，因為頭先有先頭部隊去左探路
轉頭已經有幾個激進份子係閘口急急腳話要落去封

我多口行過去問多次確認左狗既地點未？落去要目標係咩，要大家清楚有共識
因為後面其實好多係盲鐘鐘大隊去邊跟去邊，如果行錯一步會成班手足送哂頭

呢個時候１灰衫男＋２黑衫１男一女已經屌鳩我
係屌鳩我多撚餘又話唔撚洗傾又話直接落去就知有乜搞，係好撚激動屌
我唔知道你係真衝動定係鬼，雖然今次荃灣手足全部安全走佬
但我希望所有人都注意唔好有人盲目話去邊就去邊，保持獨立思考
唔知幾時會係黑衫鬼帶住大家送頭
( 嚴重警告）老黑同警察已經滲透示威者

希望各位手足安全

利申:發夢夢見以上劇情

自推10

自推9

推

睇嚟真係有鬼

我唔肯定係咪鬼,只係想分享返每次發夢都要自己思考,盲目俾人帶送左頭都唔知

細細個睇電視都知有臥底呢樣野?

推
不分化不割蓆

就算唔係鬼既話，我希望當時人見到
以後要討論方向唔該冷靜
人急躁唔冷靜仲點撚狗？

好多夢遊人士都好衝動
特別係比街坊鬧兩句之後
完全收唔到火
Be humble

818一定要full gear 荃葵青遊行

認同
自己必須冷靜分析先

Be humble

我睇落去荃灣都幾鬼 有個前線搵鐵馬擲到架的士做乜9

真係有鬼。
有留意哨兵頻道都知，荃灣全晚超多狗，但白衫依然有聚集。
荃灣並有重要意義建築，由頭到尾都唔應該入黎
荃灣所有tg都叫人唔好黎，擺明係北角黑夜翻版！

荃灣D狗多到有D唔正常咁嚕

保持獨立思考

問題在於好多所謂前線決定都係小圈子 好容易fake到其他手足 大家真係要獨立思考 自行判斷自己下一步點做

一路話荃灣又多狗又多白衫，但不停有人好急咁叫大隊入荃灣。唔分化但前線記得自己判斷。